國泰投資失利，每年輸六十億，炒員公每年慳五億，香港人注資三百億

你重覺得炒人冇問題？

商業決定又唔係政府部門 佢要玩爛都唔關你事喇飛雞

清佢盤，賣飛機，輸少當贏

on9
政府注資D錢係邊來？

每月5億呀

咁係政府問題呀，關商業機構咩事？你係股東？

咁你咪屌9政府 關國泰咩事

係有問題呀
咁你想點？
你可以點？